呢部係咪韓國車嚟？

初時以為係美國/歐洲貨
但早排去泡菜國，成日喺街度見到呢款車
不過睇落幾高質，本身小弟都心大心細想出部凌志IS，如果差唔多價位都可以考慮吓佢

mazda 6黎？

隻翼.....係咪 賓治

Genesis嚟㗎，under現代

aston martin

睇韓劇見過依部車
外型幾討好但內籠麻麻

Genesis G80 比你係香港見到好好彩

垃撚圾

我諗佢想講賓利 但係同平治撈埋咗

香港有賣咩?

邊度有得買

賓利有錢人

收翻 認錯

可能係水貨

原來香港都有
現代好多好車
可惜香港個代理

口渴想飲杯雜果賓治

五年前香港有入

有 之前現代showroom有

睇返舊車評, 原來果陣都賣45 萬...

c仔價錢買e仔級數車

Bentley

左抄右抄既一部垃圾車

而家stinger 個價都係咁上下

stinger幾正 利申坐過